警甴處長PK鄧出席完元朗區議會 由後門離開

LIVE堂堂一哥走後門肉撚酸

淆底獸

後門走

警狗強 正一廢物

後門狗

玩後門

驚住走

神聖化身走後門？

成個部門都鍾意「走後門」嘅

好似雞蟲遇到掃黃咁

俾個老婆成龍大哥享用啦僭建乸型狗

pprb仲咁大聲講叫人唔好阻記者採訪笑

唔係，想去後門煲番枝煙至走啫。